屌佢個老母究竟有冇人食過麥記個辣雞巴

未試過有一日
佢唔係得個有保護色既紅色波
寫撚住咩"買哂啦！"

先唔講佢個波細撚過迪士尼
咩嘢叫"買哂啦！"
寫"暫停供應"唔得既
頂佢個語氣仲笑笑口咁
成個少女咁跳去你耳邊
面貼面
輕輕咁講一句:買~哂~啦~
我屌
唔好以為咁我就會算

啊!!!!!!!!!!!!!!
啊!!!!!!!啊!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!
啊!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!

究竟係咪咁好食
出左成個月啦
點解我仲未食到

辣雞巴

除褲啦 仲講

買定賣？